一生之中要屌過幾多條女先叫不枉此生？

如題

個人認為重質不重量

1

點解會有呢種諗法
係咪男人黎
真man仔係想屌無窮無盡既女
見一個吉一個

屌5個就夠

第一個一定要係初戀，一世既回憶

第二個係怕怕羞羞既少女，慢慢開發佢陰暗面，令一個純情少女變成淫娃

第三個係已開發既淫娃，呢個人先係比你真正性愛既享受

第四個係雞，比你明白到無感情無交流既性愛係幾咁無聊

第五個係人妖，咩都試下啦

12星座*12生肖
144

1-3係同一條女

時間順序:
1>2>3>4

最後變埋第4

At least 10個啦下話

可能
有1個or nothing

1-5都係同一個人

*=12時辰

屌到一個好對手令你一世難忘已經足夠

60甲子*354日*12時辰

男人都未屌過既人生唔算完整。

搵到真愛先係不枉此生

你條女係雞呀

幫D女開鮑先叫正

希望1個就夠一生所愛

第六個係直男，證明你嘅魅力連男人都擋唔到

一生之中最少要吊過一個阿婆一個阿審一個人妻一個學生妹一個同性人一隻狗二個你老母先叫不枉此生

百人斬？
怕唔怕有性病？